Bug da risolvere nell'app della conversione da euro a dollari:
	- crash improvviso quando cancello il numero dei dollari e
	  clicco sul pulsante per far ripartire la conversione(√)

- quando inserisco una lettera al posto di un numero all'interno del campo euro, l'app crasha, da risolvere con un controllo(√)





